====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est trop facile de mettre leur déclin sur le compte de la crise économique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

